[
	{
		"id": 173,
		"count": 0,
		"description": "",
		"link": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/san-blas\/",
		"name": "San Blas",
		"slug": "san-blas",
		"taxonomy": "ferre_sedes",
		"parent": 0,
		"meta": [],
		"acf": [],
		"yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>San Blas archivos - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/san-blas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"San Blas archivos - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/san-blas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\",\"name\":\"FerreAcero\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"width\":676,\"height\":264,\"caption\":\"FerreAcero\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"name\":\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"description\":\"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"CollectionPage\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/san-blas\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/san-blas\/\",\"name\":\"San Blas archivos - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/san-blas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/san-blas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/san-blas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"San Blas\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->",
		"yoast_head_json": {
			"title": "San Blas archivos - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d",
			"robots": {
				"index": "index",
				"follow": "follow",
				"max-snippet": "max-snippet:-1",
				"max-image-preview": "max-image-preview:large",
				"max-video-preview": "max-video-preview:-1"
			},
			"canonical": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/san-blas\/",
			"og_locale": "es_ES",
			"og_type": "article",
			"og_title": "San Blas archivos - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d",
			"og_url": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/san-blas\/",
			"og_site_name": "FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d",
			"twitter_card": "summary_large_image",
			"schema": {
				"@context": "https:\/\/schema.org",
				"@graph": [
					{
						"@type": "Organization",
						"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization",
						"name": "FerreAcero",
						"url": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/",
						"sameAs": [
							"https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia"
						],
						"logo": {
							"@type": "ImageObject",
							"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo",
							"inLanguage": "es",
							"url": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png",
							"contentUrl": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png",
							"width": 676,
							"height": 264,
							"caption": "FerreAcero"
						},
						"image": {
							"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo"
						}
					},
					{
						"@type": "WebSite",
						"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website",
						"url": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/",
						"name": "FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d",
						"description": "Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.",
						"publisher": {
							"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization"
						},
						"potentialAction": [
							{
								"@type": "SearchAction",
								"target": {
									"@type": "EntryPoint",
									"urlTemplate": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}"
								},
								"query-input": "required name=search_term_string"
							}
						],
						"inLanguage": "es"
					},
					{
						"@type": "CollectionPage",
						"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/san-blas\/#webpage",
						"url": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/san-blas\/",
						"name": "San Blas archivos - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d",
						"isPartOf": {
							"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website"
						},
						"breadcrumb": {
							"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/san-blas\/#breadcrumb"
						},
						"inLanguage": "es",
						"potentialAction": [
							{
								"@type": "ReadAction",
								"target": [
									"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/san-blas\/"
								]
							}
						]
					},
					{
						"@type": "BreadcrumbList",
						"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/san-blas\/#breadcrumb",
						"itemListElement": [
							{
								"@type": "ListItem",
								"position": 1,
								"name": "Portada",
								"item": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/"
							},
							{
								"@type": "ListItem",
								"position": 2,
								"name": "San Blas"
							}
						]
					}
				]
			}
		},
		"_links": {
			"self": [
				{
					"href": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_sedes\/173"
				}
			],
			"collection": [
				{
					"href": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_sedes"
				}
			],
			"about": [
				{
					"href": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/ferre_sedes"
				}
			],
			"wp:post_type": [
				{
					"href": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto?ferre_sedes=173"
				}
			],
			"curies": [
				{
					"name": "wp",
					"href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
					"templated": true
				}
			]
		}
	},
	{
		"id": 172,
		"count": 0,
		"description": "",
		"link": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/yagua\/",
		"name": "Yagua",
		"slug": "yagua",
		"taxonomy": "ferre_sedes",
		"parent": 0,
		"meta": [],
		"acf": [],
		"yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Yagua archivos - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/yagua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Yagua archivos - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/yagua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\",\"name\":\"FerreAcero\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"width\":676,\"height\":264,\"caption\":\"FerreAcero\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"name\":\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"description\":\"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"CollectionPage\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/yagua\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/yagua\/\",\"name\":\"Yagua archivos - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/yagua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/yagua\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/yagua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Yagua\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->",
		"yoast_head_json": {
			"title": "Yagua archivos - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d",
			"robots": {
				"index": "index",
				"follow": "follow",
				"max-snippet": "max-snippet:-1",
				"max-image-preview": "max-image-preview:large",
				"max-video-preview": "max-video-preview:-1"
			},
			"canonical": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/yagua\/",
			"og_locale": "es_ES",
			"og_type": "article",
			"og_title": "Yagua archivos - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d",
			"og_url": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/yagua\/",
			"og_site_name": "FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d",
			"twitter_card": "summary_large_image",
			"schema": {
				"@context": "https:\/\/schema.org",
				"@graph": [
					{
						"@type": "Organization",
						"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization",
						"name": "FerreAcero",
						"url": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/",
						"sameAs": [
							"https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia"
						],
						"logo": {
							"@type": "ImageObject",
							"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo",
							"inLanguage": "es",
							"url": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png",
							"contentUrl": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png",
							"width": 676,
							"height": 264,
							"caption": "FerreAcero"
						},
						"image": {
							"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo"
						}
					},
					{
						"@type": "WebSite",
						"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website",
						"url": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/",
						"name": "FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d",
						"description": "Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.",
						"publisher": {
							"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization"
						},
						"potentialAction": [
							{
								"@type": "SearchAction",
								"target": {
									"@type": "EntryPoint",
									"urlTemplate": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}"
								},
								"query-input": "required name=search_term_string"
							}
						],
						"inLanguage": "es"
					},
					{
						"@type": "CollectionPage",
						"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/yagua\/#webpage",
						"url": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/yagua\/",
						"name": "Yagua archivos - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d",
						"isPartOf": {
							"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website"
						},
						"breadcrumb": {
							"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/yagua\/#breadcrumb"
						},
						"inLanguage": "es",
						"potentialAction": [
							{
								"@type": "ReadAction",
								"target": [
									"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/yagua\/"
								]
							}
						]
					},
					{
						"@type": "BreadcrumbList",
						"@id": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre_sedes\/yagua\/#breadcrumb",
						"itemListElement": [
							{
								"@type": "ListItem",
								"position": 1,
								"name": "Portada",
								"item": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/"
							},
							{
								"@type": "ListItem",
								"position": 2,
								"name": "Yagua"
							}
						]
					}
				]
			}
		},
		"_links": {
			"self": [
				{
					"href": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_sedes\/172"
				}
			],
			"collection": [
				{
					"href": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_sedes"
				}
			],
			"about": [
				{
					"href": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/ferre_sedes"
				}
			],
			"wp:post_type": [
				{
					"href": "https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto?ferre_sedes=172"
				}
			],
			"curies": [
				{
					"name": "wp",
					"href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
					"templated": true
				}
			]
		}
	}
]