[{"id":16672,"date":"2022-05-14T04:34:01","date_gmt":"2022-05-14T04:34:01","guid":{"rendered":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?p=16672"},"modified":"2022-05-14T04:34:01","modified_gmt":"2022-05-14T04:34:01","slug":"zuncho-15x15-cuadrado-paq-10pzs","status":"publish","type":"ferre-producto","link":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-15x15-cuadrado-paq-10pzs\/","title":{"rendered":"ZUNCHO 15X15  CUADRADO PAQ 10PZS"},"featured_media":0,"template":"","meta":[],"ferre_categorias":[],"ferre_sedes":[],"acf":{"sku":"0210-005","mm":null,"mts":null,"medida":null,"peso":null,"precio":"8","existencia":"1"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ZUNCHO 15X15 CUADRADO PAQ 10PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-15x15-cuadrado-paq-10pzs\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ZUNCHO 15X15 CUADRADO PAQ 10PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-15x15-cuadrado-paq-10pzs\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\",\"name\":\"FerreAcero\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"width\":676,\"height\":264,\"caption\":\"FerreAcero\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"name\":\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"description\":\"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-15x15-cuadrado-paq-10pzs\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-15x15-cuadrado-paq-10pzs\/\",\"name\":\"ZUNCHO 15X15 CUADRADO PAQ 10PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-15x15-cuadrado-paq-10pzs\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-15x15-cuadrado-paq-10pzs\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-15x15-cuadrado-paq-10pzs\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ZUNCHO 15X15 CUADRADO PAQ 10PZS\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ZUNCHO 15X15 CUADRADO PAQ 10PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-15x15-cuadrado-paq-10pzs\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"ZUNCHO 15X15 CUADRADO PAQ 10PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","og_url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-15x15-cuadrado-paq-10pzs\/","og_site_name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization","name":"FerreAcero","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","contentUrl":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","width":676,"height":264,"caption":"FerreAcero"},"image":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","description":"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.","publisher":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-15x15-cuadrado-paq-10pzs\/#webpage","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-15x15-cuadrado-paq-10pzs\/","name":"ZUNCHO 15X15 CUADRADO PAQ 10PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","isPartOf":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website"},"datePublished":"2022-05-14T04:34:01+00:00","dateModified":"2022-05-14T04:34:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-15x15-cuadrado-paq-10pzs\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-15x15-cuadrado-paq-10pzs\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-15x15-cuadrado-paq-10pzs\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ZUNCHO 15X15 CUADRADO PAQ 10PZS"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto\/16672"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto"}],"about":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ferre-producto"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16672"}],"wp:term":[{"taxonomy":"ferre_categorias","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_categorias?post=16672"},{"taxonomy":"ferre_sedes","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_sedes?post=16672"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":16671,"date":"2022-05-14T04:34:01","date_gmt":"2022-05-14T04:34:01","guid":{"rendered":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?p=16671"},"modified":"2022-05-14T04:34:01","modified_gmt":"2022-05-14T04:34:01","slug":"zuncho-12x15-rectangular-paq-25pzs","status":"publish","type":"ferre-producto","link":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x15-rectangular-paq-25pzs\/","title":{"rendered":"ZUNCHO 12X15 RECTANGULAR PAQ 25PZS"},"featured_media":0,"template":"","meta":[],"ferre_categorias":[],"ferre_sedes":[],"acf":{"sku":"0210-004","mm":null,"mts":null,"medida":null,"peso":null,"precio":"0","existencia":"1"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ZUNCHO 12X15 RECTANGULAR PAQ 25PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x15-rectangular-paq-25pzs\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ZUNCHO 12X15 RECTANGULAR PAQ 25PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x15-rectangular-paq-25pzs\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\",\"name\":\"FerreAcero\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"width\":676,\"height\":264,\"caption\":\"FerreAcero\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"name\":\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"description\":\"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x15-rectangular-paq-25pzs\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x15-rectangular-paq-25pzs\/\",\"name\":\"ZUNCHO 12X15 RECTANGULAR PAQ 25PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x15-rectangular-paq-25pzs\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x15-rectangular-paq-25pzs\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x15-rectangular-paq-25pzs\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ZUNCHO 12X15 RECTANGULAR PAQ 25PZS\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ZUNCHO 12X15 RECTANGULAR PAQ 25PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x15-rectangular-paq-25pzs\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"ZUNCHO 12X15 RECTANGULAR PAQ 25PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","og_url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x15-rectangular-paq-25pzs\/","og_site_name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization","name":"FerreAcero","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","contentUrl":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","width":676,"height":264,"caption":"FerreAcero"},"image":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","description":"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.","publisher":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x15-rectangular-paq-25pzs\/#webpage","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x15-rectangular-paq-25pzs\/","name":"ZUNCHO 12X15 RECTANGULAR PAQ 25PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","isPartOf":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website"},"datePublished":"2022-05-14T04:34:01+00:00","dateModified":"2022-05-14T04:34:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x15-rectangular-paq-25pzs\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x15-rectangular-paq-25pzs\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x15-rectangular-paq-25pzs\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ZUNCHO 12X15 RECTANGULAR PAQ 25PZS"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto\/16671"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto"}],"about":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ferre-producto"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16671"}],"wp:term":[{"taxonomy":"ferre_categorias","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_categorias?post=16671"},{"taxonomy":"ferre_sedes","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_sedes?post=16671"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":16670,"date":"2022-05-14T04:34:01","date_gmt":"2022-05-14T04:34:01","guid":{"rendered":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?p=16670"},"modified":"2022-05-14T04:34:01","modified_gmt":"2022-05-14T04:34:01","slug":"zuncho-12x12-cuadrado-paq-25pzs","status":"publish","type":"ferre-producto","link":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x12-cuadrado-paq-25pzs\/","title":{"rendered":"ZUNCHO 12X12 CUADRADO PAQ 25PZS"},"featured_media":0,"template":"","meta":[],"ferre_categorias":[],"ferre_sedes":[],"acf":{"sku":"0210-002","mm":null,"mts":null,"medida":null,"peso":null,"precio":"7","existencia":"13"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ZUNCHO 12X12 CUADRADO PAQ 25PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x12-cuadrado-paq-25pzs\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ZUNCHO 12X12 CUADRADO PAQ 25PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x12-cuadrado-paq-25pzs\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\",\"name\":\"FerreAcero\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"width\":676,\"height\":264,\"caption\":\"FerreAcero\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"name\":\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"description\":\"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x12-cuadrado-paq-25pzs\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x12-cuadrado-paq-25pzs\/\",\"name\":\"ZUNCHO 12X12 CUADRADO PAQ 25PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x12-cuadrado-paq-25pzs\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x12-cuadrado-paq-25pzs\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x12-cuadrado-paq-25pzs\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ZUNCHO 12X12 CUADRADO PAQ 25PZS\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ZUNCHO 12X12 CUADRADO PAQ 25PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x12-cuadrado-paq-25pzs\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"ZUNCHO 12X12 CUADRADO PAQ 25PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","og_url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x12-cuadrado-paq-25pzs\/","og_site_name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization","name":"FerreAcero","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","contentUrl":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","width":676,"height":264,"caption":"FerreAcero"},"image":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","description":"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.","publisher":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x12-cuadrado-paq-25pzs\/#webpage","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x12-cuadrado-paq-25pzs\/","name":"ZUNCHO 12X12 CUADRADO PAQ 25PZS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","isPartOf":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website"},"datePublished":"2022-05-14T04:34:01+00:00","dateModified":"2022-05-14T04:34:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x12-cuadrado-paq-25pzs\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x12-cuadrado-paq-25pzs\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/zuncho-12x12-cuadrado-paq-25pzs\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ZUNCHO 12X12 CUADRADO PAQ 25PZS"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto\/16670"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto"}],"about":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ferre-producto"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16670"}],"wp:term":[{"taxonomy":"ferre_categorias","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_categorias?post=16670"},{"taxonomy":"ferre_sedes","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_sedes?post=16670"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":16669,"date":"2022-05-14T04:34:01","date_gmt":"2022-05-14T04:34:01","guid":{"rendered":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?p=16669"},"modified":"2022-05-14T04:34:01","modified_gmt":"2022-05-14T04:34:01","slug":"yee-reduccion-110x75mm-pvc-a-n","status":"publish","type":"ferre-producto","link":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-reduccion-110x75mm-pvc-a-n\/","title":{"rendered":"YEE REDUCCION 110X75MM  PVC A\/N"},"featured_media":0,"template":"","meta":[],"ferre_categorias":[],"ferre_sedes":[],"acf":{"sku":"0204-102","mm":null,"mts":null,"medida":null,"peso":null,"precio":"5","existencia":"3"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>YEE REDUCCION 110X75MM PVC A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-reduccion-110x75mm-pvc-a-n\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"YEE REDUCCION 110X75MM PVC A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-reduccion-110x75mm-pvc-a-n\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\",\"name\":\"FerreAcero\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"width\":676,\"height\":264,\"caption\":\"FerreAcero\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"name\":\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"description\":\"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-reduccion-110x75mm-pvc-a-n\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-reduccion-110x75mm-pvc-a-n\/\",\"name\":\"YEE REDUCCION 110X75MM PVC A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-reduccion-110x75mm-pvc-a-n\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-reduccion-110x75mm-pvc-a-n\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-reduccion-110x75mm-pvc-a-n\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"YEE REDUCCION 110X75MM PVC A\/N\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"YEE REDUCCION 110X75MM PVC A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-reduccion-110x75mm-pvc-a-n\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"YEE REDUCCION 110X75MM PVC A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","og_url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-reduccion-110x75mm-pvc-a-n\/","og_site_name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization","name":"FerreAcero","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","contentUrl":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","width":676,"height":264,"caption":"FerreAcero"},"image":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","description":"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.","publisher":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-reduccion-110x75mm-pvc-a-n\/#webpage","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-reduccion-110x75mm-pvc-a-n\/","name":"YEE REDUCCION 110X75MM PVC A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","isPartOf":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website"},"datePublished":"2022-05-14T04:34:01+00:00","dateModified":"2022-05-14T04:34:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-reduccion-110x75mm-pvc-a-n\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-reduccion-110x75mm-pvc-a-n\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-reduccion-110x75mm-pvc-a-n\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"YEE REDUCCION 110X75MM PVC A\/N"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto\/16669"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto"}],"about":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ferre-producto"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16669"}],"wp:term":[{"taxonomy":"ferre_categorias","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_categorias?post=16669"},{"taxonomy":"ferre_sedes","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_sedes?post=16669"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":16668,"date":"2022-05-14T04:34:01","date_gmt":"2022-05-14T04:34:01","guid":{"rendered":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?p=16668"},"modified":"2022-05-14T04:34:01","modified_gmt":"2022-05-14T04:34:01","slug":"yee-4-x-2-a-n","status":"publish","type":"ferre-producto","link":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-4-x-2-a-n\/","title":{"rendered":"YEE 4 X 2 A\/N"},"featured_media":0,"template":"","meta":[],"ferre_categorias":[],"ferre_sedes":[],"acf":{"sku":"0204-042","mm":null,"mts":null,"medida":null,"peso":null,"precio":"6.5","existencia":"10"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>YEE 4 X 2 A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-4-x-2-a-n\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"YEE 4 X 2 A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-4-x-2-a-n\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\",\"name\":\"FerreAcero\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"width\":676,\"height\":264,\"caption\":\"FerreAcero\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"name\":\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"description\":\"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-4-x-2-a-n\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-4-x-2-a-n\/\",\"name\":\"YEE 4 X 2 A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-4-x-2-a-n\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-4-x-2-a-n\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-4-x-2-a-n\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"YEE 4 X 2 A\/N\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"YEE 4 X 2 A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-4-x-2-a-n\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"YEE 4 X 2 A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","og_url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-4-x-2-a-n\/","og_site_name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization","name":"FerreAcero","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","contentUrl":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","width":676,"height":264,"caption":"FerreAcero"},"image":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","description":"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.","publisher":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-4-x-2-a-n\/#webpage","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-4-x-2-a-n\/","name":"YEE 4 X 2 A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","isPartOf":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website"},"datePublished":"2022-05-14T04:34:01+00:00","dateModified":"2022-05-14T04:34:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-4-x-2-a-n\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-4-x-2-a-n\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-4-x-2-a-n\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"YEE 4 X 2 A\/N"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto\/16668"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto"}],"about":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ferre-producto"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16668"}],"wp:term":[{"taxonomy":"ferre_categorias","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_categorias?post=16668"},{"taxonomy":"ferre_sedes","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_sedes?post=16668"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":16667,"date":"2022-05-14T04:34:01","date_gmt":"2022-05-14T04:34:01","guid":{"rendered":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?p=16667"},"modified":"2022-05-14T04:34:01","modified_gmt":"2022-05-14T04:34:01","slug":"yee-3-x-2a-n","status":"publish","type":"ferre-producto","link":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-3-x-2a-n\/","title":{"rendered":"YEE 3&#8243; X 2&#8243;A\/N"},"featured_media":0,"template":"","meta":[],"ferre_categorias":[],"ferre_sedes":[],"acf":{"sku":"0204-085","mm":null,"mts":null,"medida":null,"peso":null,"precio":"2.8","existencia":"6"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>YEE 3&quot; X 2&quot;A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-3-x-2a-n\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"YEE 3&quot; X 2&quot;A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-3-x-2a-n\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\",\"name\":\"FerreAcero\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"width\":676,\"height\":264,\"caption\":\"FerreAcero\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"name\":\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"description\":\"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-3-x-2a-n\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-3-x-2a-n\/\",\"name\":\"YEE 3\\\" X 2\\\"A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-3-x-2a-n\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-3-x-2a-n\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-3-x-2a-n\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"YEE 3&#8243; X 2&#8243;A\/N\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"YEE 3\" X 2\"A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-3-x-2a-n\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"YEE 3\" X 2\"A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","og_url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-3-x-2a-n\/","og_site_name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization","name":"FerreAcero","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","contentUrl":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","width":676,"height":264,"caption":"FerreAcero"},"image":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","description":"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.","publisher":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-3-x-2a-n\/#webpage","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-3-x-2a-n\/","name":"YEE 3\" X 2\"A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","isPartOf":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website"},"datePublished":"2022-05-14T04:34:01+00:00","dateModified":"2022-05-14T04:34:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-3-x-2a-n\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-3-x-2a-n\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-3-x-2a-n\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"YEE 3&#8243; X 2&#8243;A\/N"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto\/16667"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto"}],"about":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ferre-producto"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16667"}],"wp:term":[{"taxonomy":"ferre_categorias","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_categorias?post=16667"},{"taxonomy":"ferre_sedes","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_sedes?post=16667"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":16666,"date":"2022-05-14T04:34:01","date_gmt":"2022-05-14T04:34:01","guid":{"rendered":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?p=16666"},"modified":"2022-05-14T04:34:01","modified_gmt":"2022-05-14T04:34:01","slug":"yee-110mm-pvc-a-n","status":"publish","type":"ferre-producto","link":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-110mm-pvc-a-n\/","title":{"rendered":"YEE 110MM PVC A\/N"},"featured_media":0,"template":"","meta":[],"ferre_categorias":[],"ferre_sedes":[],"acf":{"sku":"0204-041","mm":null,"mts":null,"medida":null,"peso":null,"precio":"7","existencia":"1"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>YEE 110MM PVC A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-110mm-pvc-a-n\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"YEE 110MM PVC A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-110mm-pvc-a-n\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\",\"name\":\"FerreAcero\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"width\":676,\"height\":264,\"caption\":\"FerreAcero\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"name\":\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"description\":\"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-110mm-pvc-a-n\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-110mm-pvc-a-n\/\",\"name\":\"YEE 110MM PVC A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-110mm-pvc-a-n\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-110mm-pvc-a-n\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-110mm-pvc-a-n\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"YEE 110MM PVC A\/N\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"YEE 110MM PVC A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-110mm-pvc-a-n\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"YEE 110MM PVC A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","og_url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-110mm-pvc-a-n\/","og_site_name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization","name":"FerreAcero","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","contentUrl":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","width":676,"height":264,"caption":"FerreAcero"},"image":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","description":"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.","publisher":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-110mm-pvc-a-n\/#webpage","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-110mm-pvc-a-n\/","name":"YEE 110MM PVC A\/N - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","isPartOf":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website"},"datePublished":"2022-05-14T04:34:01+00:00","dateModified":"2022-05-14T04:34:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-110mm-pvc-a-n\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-110mm-pvc-a-n\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/yee-110mm-pvc-a-n\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"YEE 110MM PVC A\/N"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto\/16666"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto"}],"about":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ferre-producto"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16666"}],"wp:term":[{"taxonomy":"ferre_categorias","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_categorias?post=16666"},{"taxonomy":"ferre_sedes","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_sedes?post=16666"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":16665,"date":"2022-05-14T04:34:01","date_gmt":"2022-05-14T04:34:01","guid":{"rendered":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?p=16665"},"modified":"2022-05-14T05:50:07","modified_gmt":"2022-05-14T05:50:07","slug":"viga-z-200x8-88x12mts","status":"publish","type":"ferre-producto","link":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-z-200x8-88x12mts\/","title":{"rendered":"VIGA Z 200X8.88X12MTS"},"featured_media":0,"template":"","meta":[],"ferre_categorias":[169],"ferre_sedes":[],"acf":{"sku":"0115-042","mm":null,"mts":null,"medida":null,"peso":null,"precio":"0","existencia":"10"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VIGA Z 200X8.88X12MTS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-z-200x8-88x12mts\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VIGA Z 200X8.88X12MTS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-z-200x8-88x12mts\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-14T05:50:07+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\",\"name\":\"FerreAcero\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"width\":676,\"height\":264,\"caption\":\"FerreAcero\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"name\":\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"description\":\"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-z-200x8-88x12mts\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-z-200x8-88x12mts\/\",\"name\":\"VIGA Z 200X8.88X12MTS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-14T05:50:07+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-z-200x8-88x12mts\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-z-200x8-88x12mts\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-z-200x8-88x12mts\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VIGA Z 200X8.88X12MTS\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VIGA Z 200X8.88X12MTS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-z-200x8-88x12mts\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"VIGA Z 200X8.88X12MTS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","og_url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-z-200x8-88x12mts\/","og_site_name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","article_modified_time":"2022-05-14T05:50:07+00:00","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization","name":"FerreAcero","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","contentUrl":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","width":676,"height":264,"caption":"FerreAcero"},"image":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","description":"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.","publisher":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-z-200x8-88x12mts\/#webpage","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-z-200x8-88x12mts\/","name":"VIGA Z 200X8.88X12MTS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","isPartOf":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website"},"datePublished":"2022-05-14T04:34:01+00:00","dateModified":"2022-05-14T05:50:07+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-z-200x8-88x12mts\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-z-200x8-88x12mts\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-z-200x8-88x12mts\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VIGA Z 200X8.88X12MTS"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto\/16665"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto"}],"about":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ferre-producto"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16665"}],"wp:term":[{"taxonomy":"ferre_categorias","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_categorias?post=16665"},{"taxonomy":"ferre_sedes","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_sedes?post=16665"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":16664,"date":"2022-05-14T04:34:01","date_gmt":"2022-05-14T04:34:01","guid":{"rendered":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?p=16664"},"modified":"2022-05-14T04:34:01","modified_gmt":"2022-05-14T04:34:01","slug":"viga-vp-250x8-8mts","status":"publish","type":"ferre-producto","link":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x8-8mts\/","title":{"rendered":"VIGA VP 250X8.8MTS"},"featured_media":0,"template":"","meta":[],"ferre_categorias":[],"ferre_sedes":[],"acf":{"sku":"0125-009","mm":null,"mts":null,"medida":null,"peso":null,"precio":"492","existencia":"1"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VIGA VP 250X8.8MTS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x8-8mts\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VIGA VP 250X8.8MTS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x8-8mts\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\",\"name\":\"FerreAcero\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"width\":676,\"height\":264,\"caption\":\"FerreAcero\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"name\":\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"description\":\"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x8-8mts\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x8-8mts\/\",\"name\":\"VIGA VP 250X8.8MTS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x8-8mts\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x8-8mts\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x8-8mts\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VIGA VP 250X8.8MTS\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VIGA VP 250X8.8MTS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x8-8mts\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"VIGA VP 250X8.8MTS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","og_url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x8-8mts\/","og_site_name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization","name":"FerreAcero","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","contentUrl":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","width":676,"height":264,"caption":"FerreAcero"},"image":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","description":"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.","publisher":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x8-8mts\/#webpage","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x8-8mts\/","name":"VIGA VP 250X8.8MTS - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","isPartOf":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website"},"datePublished":"2022-05-14T04:34:01+00:00","dateModified":"2022-05-14T04:34:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x8-8mts\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x8-8mts\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x8-8mts\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VIGA VP 250X8.8MTS"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto\/16664"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto"}],"about":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ferre-producto"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16664"}],"wp:term":[{"taxonomy":"ferre_categorias","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_categorias?post=16664"},{"taxonomy":"ferre_sedes","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_sedes?post=16664"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":16663,"date":"2022-05-14T04:34:01","date_gmt":"2022-05-14T04:34:01","guid":{"rendered":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?p=16663"},"modified":"2022-05-14T04:34:01","modified_gmt":"2022-05-14T04:34:01","slug":"viga-vp-250x12mts-2da","status":"publish","type":"ferre-producto","link":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x12mts-2da\/","title":{"rendered":"VIGA VP 250X12MTS (2DA)"},"featured_media":0,"template":"","meta":[],"ferre_categorias":[],"ferre_sedes":[],"acf":{"sku":"0127-011","mm":null,"mts":null,"medida":null,"peso":null,"precio":"670","existencia":"20"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VIGA VP 250X12MTS (2DA) - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x12mts-2da\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"VIGA VP 250X12MTS (2DA) - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x12mts-2da\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\",\"name\":\"FerreAcero\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png\",\"width\":676,\"height\":264,\"caption\":\"FerreAcero\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\",\"name\":\"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"description\":\"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x12mts-2da\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x12mts-2da\/\",\"name\":\"VIGA VP 250X12MTS (2DA) - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-14T04:34:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x12mts-2da\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x12mts-2da\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x12mts-2da\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VIGA VP 250X12MTS (2DA)\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"VIGA VP 250X12MTS (2DA) - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x12mts-2da\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"VIGA VP 250X12MTS (2DA) - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","og_url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x12mts-2da\/","og_site_name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization","name":"FerreAcero","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/ferreacerovalencia"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","contentUrl":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/FERREACERO-5-LOGO.png","width":676,"height":264,"caption":"FerreAcero"},"image":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/","name":"FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","description":"Vigas, pletinas, Cabillas, L\u00e1minas, \u00c1ngulos, Barras, Planchones y Planchas, Hierro negro, Tuber\u00eda estructural, Tuber\u00eda de hierro pulido, Ferreter\u00eda, Pinturas, Materiales de construcci\u00f3n. Encuentre materiales de calidad aqu\u00ed.","publisher":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x12mts-2da\/#webpage","url":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x12mts-2da\/","name":"VIGA VP 250X12MTS (2DA) - FerreAcero Valencia \u201cSomos tu mejor opci\u00f3n en hierro\u201d","isPartOf":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/#website"},"datePublished":"2022-05-14T04:34:01+00:00","dateModified":"2022-05-14T04:34:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x12mts-2da\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x12mts-2da\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/ferre-producto\/viga-vp-250x12mts-2da\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VIGA VP 250X12MTS (2DA)"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto\/16663"}],"collection":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre-producto"}],"about":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/types\/ferre-producto"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16663"}],"wp:term":[{"taxonomy":"ferre_categorias","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_categorias?post=16663"},{"taxonomy":"ferre_sedes","embeddable":true,"href":"https:\/\/ferreacerovalencia.com.ve\/wp-json\/wp\/v2\/ferre_sedes?post=16663"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}]